SD高達G世紀攜帶版實況：對腳只是用來裝飾

6月12日: Day 433
09:45PM-11:00PM
遊戲: SD高達G世紀攜帶版 (Day 2)
今日正式打爆一年戰爭去，與無腳自護號決戰！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: